818民陣：>170萬人 (只計維園 天后 銅鑼灣)

只計維園 天后 銅鑼灣多於170萬人

北角，灣仔到中環，
唔計，計埋警犬會有借口拉人

要靠連登科學家，
用Google map計面積計人數，
有冇巴打幫到手？

PUSH

毅進制

商場入面都勁多人

淨計維園都170萬人

至少多50萬，即坐底220萬

要科學D計，先有公信力

咁要等傳媒+民間嘅片
比啲時間佢地整理同upload